Sai siin tänasel pääwal podrädtsik Sergei Iwanowi ja tema töömehe Jakow Kirillowi wahe sedawiisi seletud: Jakow Kirillow on 25ma Augustini, se on 14 nädalit, töös olnud ja siis oma lubaga ära läinud.Suwe palk oli lepitud			58 hõber.,		se on iga nädal 224 kopik, 14 nädalid=			31 r. 36 kop.,		kost wälja wõetud			18 " 20 "		ja on Jakowil weel nõuda			13 r. 16 kop.		
Mõisetud: Et Jakow Kirillow enneaigu tööst äraläks, maksab Sergei Iwanow, kes selle läbi kahju sai, temale kõiges 6 r. 60 kop. h.
